政府應該豁免從泰國回港市民須隔離的規定

泰國將中國大陸、港澳及南韓剔出危險傳染病地區名單

"由今日開始，將中國大陸、香港、澳門及南韓，剔除出危險傳染病地區的名單。"
即是從香港入境泰國不會有任何限制措施

只要香港政府豁免從泰國回港市民須隔離的規定，香港市民便能如常去泰國旅遊，亦能扶持香港旅遊界，締造雙贏局面。

贊成
反對

就算返嚟唔駛隔離，航班之前 cut 咗好多未恢復正常，點去喎

香港政府應呼籲航空公司大幅增加來往泰國的航班
相信到時對機位的需求亦能支持航班的大幅增加

泰國而家話放寬返俾人入境，但仲未放寬返俾國際航班入境慢慢等下啦

其實我都好想去，但而家個邊咁熱，去到要由朝到晚戴住口罩，點頂呀

國際航班在6月1日開始應該會恢復
要戴口罩都無計，因泰國病毒檢測率低，應該都有隱形病人